民主黨監票員：呢個係一場政變，費城貪污非常嚴重

民主黨人都忍唔住出聲
話無選舉舞幣班人點睇

Registered Democrat PATRIOT Speaks out against the Voter Fraud in PA

Fc 左未？

希望多d民主黨有良知既人出黎

點FC?

一場公平公正既選舉
到最後係Biden贏都無所謂
但不公不義就不了
Go to hell la 仆街

英文差佢話點解覺得係有貪污？

尤其係sanders

去咗親身問未？Fake news?

跪求翻譯

開字幕睇得唔得？
唔得先再翻譯

大概係指佢地要喺30-100呎外監票
佢覺得好有問題

(根本無可能睇到佢地啲票)

佢話PA Dem政府點票有腐敗既情況

民主黨 賣香港美國

deep state今次變成surface state

唔比佢接近就腐敗話唔定佢拍片前發癲搞事呢

好勁啊巴打

佢哋又唔會好似香港台灣嗰啲咁逐張票擧起俾人睇
啲字又細
企咁遠要攞望遠鏡先睇到

謝謝各位巴打！

開左字幕，後尾好似提左幾個人名，係選舉代理人tweet話唔會俾Donald Trump贏。佢地嘅行為係破壞緊美國民主制度

極醜惡

你Football Club 左未？

Back up the video guys

推

求其搵個人拍片9up 就當

fc 左未

老實講
我希望民主黨入面仲有良知個啲可以企出黎講

你fc咗未
話人係9up

佢暗串緊登粉成日用fc做擋箭牌

而家興陰謀論主導，唔準FC

totally nasty

人地開名比樣講邊區就係等你有得同佢fc

侵侵一定要企硬，點都唔可以認輸

呢個一早block咗 五毛黎

咁遠實監到票 係搞事不如用security請走佢啦

未fc就收皮啦

佢攪事就唔會仲係場內啦吓哇?

對於頭腦太簡單嘅人，有deep state 是一種安慰。
其實正路地去學習國家/政治的運作，陰謀論自然一掃而空。
例如：你認識過多少個相信靈異的人，高中時的數理化是合格的？

波台狗 : fake new

deep state係真實存在，連同dark state同fourth branch一同掌控美國

CC台：deep state

你9up完未
一班有影響力ge人(fb,twitter)靠權力操控選舉有幾難？

我問你fc左呢個未呀柒頭"話唔定佢拍片前發癲搞事呢"
你班fc撚唔係好撚鍾意fc咩屌你老母

我唔鍾意FC，我覺得係deep state做緊野

Click去睇睇個Channel有左幾耐... OK
睇下曾經有嘜內容... OK
睇下佢係條片講嘜... OK
睇下佢提供嘜證據... OK

然後大家再自己判斷個來源可唔可信
內容空唔空泛
證據充唔充足

睇過人9up
好似民主黨都分兩派一派係佩洛西一派係唔知邊個
不過個黨搞到咁邊一派都無望
有支持者醒覺就好了

絕對同意

嚴格黎講係相信公義嘅人一定要企硬

你fc咗先好話人9up喎

咁你fc左deep state同靈異唔存在未

宜家好多時係twitter ban 得太快搵yt黎back up

依家波台狗冇得頭一個衝入嚟吠FC咗未
連侵粉都冇得講
大把人搶住講對白

民主黨人唔想見到民主黨滅黨/繼續腐敗落去，就好應該企岀黎

問下習大大咪FC到囉！

唔知佩洛西會唔會督灰呢 反正比黨友點咗名要撤換

得900views，spread唔到出去

其實除左鑑票鑑唔到，好多冇長期投果啲人佢地應該有個data，佢地直接用果啲“合法既郵寄票‘黎投都幾十萬啦。
再者宜家好多人出黎話又麵包車車幾十箱票去票站，然後個主任話要加拜登一萬票。同埋軟件硬件問題都開始出黎，基本上就係點都可以將票”合法地‘（部機讀到乜已經冇人可以質疑佢既準確性）投比拜登。
同埋好多小粉紅都話自己唔係公民都有郵寄票。
我希望最後搞掂所有問題做一次真真正正既全民現場投票，由軍隊/公務員黎點，每個人都有個gopro或者cam，淨系計果一日既選票。

分分鐘佢自己都有份/佢啲至親有份，所以都整係可以隻眼開隻眼閉？

不過佢真係無辜既話，點解都可以放縱班主流媒體咁偏頗性，針對性既報道？仲要禁埋現任總統既言論自由

所以個人認為佢係有份同流合污

Youtube仲唔做嘢咩

你訓啦p牌 全國媒體一面倒幫Dem
反trump
你話冇背後既野推動？
冇利益既野點解咁多間媒體會冒住俾人challenge既風險去做？

其實佢只係話唔比人監票，呢樣野大家知道好耐啦侵都講左十世

重選 唔比郵寄 搵多d人 mon住

唔俾監票一早知道有啦
Fc撚想fc啲乜？

你上去Twitter打十個撐Trump既tweet
我唔信你唔會比人警告

太多人睇就黃標你

呢個我未試過
但係喺twitter就成日俾佢自動unfollow好多trump支持者

根本而家既民主黨同國民黨一樣，個本質都係同以前變曬

民主最黑暗一天

國民黨由頭到尾都係一個仆街

In the videos, McCafferty had alleged that there was a “coup” against Trump, that he was thrown out because he had recorded “corrupt people trying to undermine” the president, and that he was a “registered Democrat.” BuzzFeed News found that McCafferty was ejected for repeatedly disobeying rules against filming inside the location, and he was at the location as an official Republican-affiliated observer.

A spokesperson for the city’s commissioner’s office, which is responsible for administering the election, confirmed the man broke the rules.

“He was removed from the room by security after refusing to stop taking pix in the observer area,” said spokesperson Kevin Feeley. “He was told several times that he had to stop, there are signs in multiple places saying ‘no pictures allowed,’ and he disregarded all of it.”

Vidas said the other person taking photos was asked to delete them and, once they did, was allowed to remain. The man in the video refused and was asked to leave. Vidas also said it looked like the man had Republican identification despite claiming he was a Democrat.

“This was him purposely trying to create a scene,” Vidas said. “The only people who think it’s a situation are people repeating it on social media.”
In the video Carlson aired, McCafferty claimed he was ejected “because I took video of people trying to undermine and have a coup against the president of the United States.”

However, during this interview with Carlson, he did not name any acts of malfeasance he actually witnessed, instead complaining about the distance he was asked to stand from the counting tables.He also said, “I took video of what I saw, and that's why I got thrown out.”

“Yes, of course, too much transparency,” Carlson responded. “And by the way, if I can just state the obvious point that no one wants to say — the city of Philadelphia has a long and very well-documented history of corruption. It doesn't mean corruption is going on now, but it means it has a lot in the past. So the onus is on them to reassure our concerns about their vote counting. It's not on us, it is on them, and they're preventing you from watching? OK.”

黐埋CCP就變成咁

係咪鬥ff先
鬥ff我都幾勁吓，我可以f到女神同我結婚

左膠所謂既包容只會令美國變另一個法國

監票員黎

Fc左你老母係雞

到最後個重點都係，美國人到底想要一個點嘅社會？
我哋得個屌字

你光明正大點解望都唔比望呀?
好明顯啦

真係on9
唔俾監票人睇到監嚟托
香港係要每一張票都向人清楚展示
大家認為冇問題先計
點解美國選舉可以咁兒戲

左膠：未冇公信力source（CNN）講之前我唔信

我地相信的係在公平公正環境下的民主選舉，尊重的係多數人的選擇，唔係舞弊的結果

😡

昨日都有共和黨嘅監票員話係GA 一樣要20呎外監票

投票踢佢落台都叫政變

咁美國4年都政變一次

依個人可能比共和黨收買左
各位睇定啲，連登仔炒車率極高

XINN,XIBC,NBXI,NEW YORK TIMXI, WAXITON POST,FOXI(就快變).全部都係SINGLE SOURCE無法驗證，所以係FAKE NEWS

連自己友都睇唔順眼

左膠話兩黨都可以入去監票
好公平㗎

左膠話fake news

一定係Fake news

CLS 監票員唔俾接近點票地方 咁點樣監票

收咗特朗普錢

However, during this interview with Carlson, he did not name any acts of malfeasance he actually witnessed, instead complaining about the distance he was asked to stand from the counting tables.

梗係睇唔到有乜違規
企到咁遠

據說條友其實係共和黨人扮民主黨，同埋唔遵守會場規矩所以被請離場

個班話兩邊各自有134人監票嘅人收收皮先

null

正常投票就話姐
而家係大型選舉舞弊呀

FC 咗未？

而家先知美國選舉仲求期過香港
唔知之前佢地點投票既

其實根本就係一班商家佬比錢條友做左總統 總統施政果陣比返著數佢地
呢個就係最簡單既deep state

至於話果D咩有錢家族掌控世界 就算鳩數啦 係咁勁就唔會肺炎爆到七彩
唔會比大陸彈得起威脅自己

deep state我都信有 但唔會係陰謀論果D吹到咁撚巴閉 純粹係官商勾結姐

大把人 例如張崑陽 澄清晒啲所謂舞弊都係Fake news

平時就手足手足咁叫 而家人地出Post澄清就扮睇唔到

繼續散播fake news 同小粉紅一樣

嘩 控制哂啲媒體扮睇唔到

你講果啲根本就唔係deep state

至於話果D咩有錢家族掌控世界 就算鳩數啦 係咁勁就唔會肺炎爆到七彩
唔會比大陸彈得起威脅自己

我肯定係deep state做

大家幫手backup

1．總統投票比參眾議會票多
2．共和黨票總統票數match with 共和黨參眾議會票數
3．joke拜燈總統票數比民煮黨參眾議會票數多20-30%

e場係政變 造票已經造到當全世界都on9無知

又唔係冇所謂 係冇辦法啫

要哩啲人肯上庭作證先有用

佢果個格好似考試mc 紙咁大

企撚開啦懶係有學術性
點知乜柒都冇講過
On撚99

今次美國大選真係搞到好核突
由選前各大新聞媒體封trump講野到封登醜聞
之後到票站點票圍板 有法庭搜令都唔比入
拜登嘅票又升得唔正常
仲有D州明明都98 99%都仲要繼續點幾日

連登 班5毛同左膠入黎話 班撐trump撚認輸
大佬 你盲反都見到成件事好怪

Backup!!!!

條傻鳩陣間又拎d撐登既報社當fc

已封鎖會員 Ching識波

同意

就好似親共派知立法會輸硬，就叫埋14億人黎投票
為左贏就使橫手搞到贏為止cls

關鍵州份d票又會追得咁岩岩好
就好似睇住黎投咁

仲要原來美國票箱係冇上鎖....... 任何職員、在場人士都有機會開到....
相反香港都係得票站主任先有鎖匙

只可以話其他地方嘅人例如係香港人
睇佢地個選舉時會覺得好多位可以做票
美國佬好似好易水咁

如果今次真係中共係背後搞鬼
可想而知trump連任分分鐘滅佢地黨
所以先要盡地博一鋪

無錯
而家舞弊到咁叫人點服啊大佬
如果真係畀佢哋咁樣趕走咗侵
美國會正式走向共產黨式獨裁
有想批鬥嘅人就鬥死佢

要用對付放負撚嘅方法

twitter畀人del咗先有人擺上嚟backup
我見反共中國人嗰批媒體都有播呢條片
應該都唔少人可以睇到

香港屌字白票都show出來

影印機d quality唔夠好
仲整緊

Quit費城囉

台灣PTT: Re: [討論] 如果你想了解賓州PA爭議看這邊

當你真係開始接觸知識嘅前沿，就知道知識嘅界限；你用高中知識係冇辦法印證「靈異是否存在」依個問題，而且靈異個範圍太大，好多以前認為係靈異嘅事都可以之後被科學化。

近代少少，量子糾纏夠｢靈異｣未？只係我哋對量子態有咗了解，先開始變成科學；而且靈魂相關學說一直係高端物理學中有關連，例如黑洞。科學家比你想像中更想印證靈魂/意志係點嘅一種存在。

借廢炎之名

恐懼撚：好驚好驚，寄票先

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你fc左人搞事未？you are fake news

認同
唔係唔俾你贏
駛橫手出術仲咁撚串 你叫人點忍？

連自己人都要出聲

民主黨叛徒
做得好

[鬼到爆］GA投票機器 投票日一日前供應商上戴更新 引致延誤 監票官員：不正常 從來冇發生過 不知更新既內容

一毛:收左共和黨錢

出左爆炸品了

好快手

Push

我係共和黨人 我覺得無舞弊

侵侵 唔洗驚 全世界人支持你爭取公義

收皮啦 你嘅fc係當地執法同司法機關做嘅 唔係我地做嘅

屌，香港中學生選學生會啲程序都安全過佢哋

中式民主

我並非指廣義02，我係指電台鬼故果類野。
Btw 唔想講太遠，我只係以例子去說明，非要證明乜嘢。
我個人經驗上，果D深信deep state 嘅人，忽略咗好多政治/政府的實際操作上的principle. 解釋並不全面。
你有唔同嘅經驗？

上網打文，你就叫人企撚開。
你知道我用條撚嚟企？

大家都有控制la!
有50%人係對家，點會冇人serve 佢哋？

唔難！
但請注意fb 和Twitter 唔係專營公司，嘅然話選舉不公，即係大部分人支持共和黨，d支持者可以自己開個social network 黎用。
科企如果唔做嘢，豬西又被國會屌佢散佈假新聞，佢管理，又比人話壓制言論自由。加行字叫人小心又話不公。點解還要用？

其實，如果你「認為」個世界好唔公平，亦都冇興趣/時間去認真了解政府運作政治操作，信有deep state 好正路。
深信deep state 的最大問題是，呢套信念並不會令「信徒」脫離苦海，亦沒有提供解決辦法。

Too big to fall

睇佢哋指嘅Deep state係點嘅一種｢深｣法；你話有個藏鏡人背後控制一切就太誇張啦，不過跨越一般黨派或政客為範疇，由不同界別與身份嘅人物組成嘅政治聯盟，你唔敢去否定其不存在啩？

只要成員列表沒有公眾層面上曝光，而且有影響美國政策嘅影響力，其實已經係部份人眼中嘅Deep state；我個人唔太沉迷所謂Deep state，事實好多事都係完全陽謀，只係大家寧可信一個記者或作文嘅鳩吹，都唔信自己眼見耳聽。